呢度有冇人試過有出軌嘅經歷可以分享吓

我同我女人一直都幾好，但上個月因為要wfh, 個男同事話上黎我到坐，結果。。。

我唔知點同老婆講，好亂，我嗰刻唔識比反應、一陣佢就攞電話出嚟打比我媽媽

Gay

你同個男人搞左？

佢話比d好野我睇，點知係果d野，我開始都屌柒佢，但係因為係我屋企，所以我戒備心好低，被佢說服左幾下就比佢...

叫你老婆戴條假尻屌翻你咪得

樓上呢個 笑咗好耐

出櫃未

屌你老味樓主